我們異好垃圾，千其唔好睇

成班人智障
條橋流到仆街

睇早場，隔離個阿叔係咁屌個家庭係咪on9，有車就走啦，落車做嘜鳩阿，屌你老母，笑到我

咁大碌。

忌廉絲打睇完未？

重諗住睇早場, 慳返五十蚊

堅垃圾，用幾句解釋件事。基本一開2波已經估到條橋

似搵戲黎做

講咩？

結局係點??

黑蚊蚊唔好睇

多謝樓主提醒

你比樓主呃左
睇戲唔係下下講錢

係 好垃圾
所以我已經睇咗2次

還可以

哂咗錢了

無啦啦有地底複製人，兔仔又代表咩？
成套戲都垃圾，導演仲要演埋，真係明呃錢

佢風格就係唔會咩都講
上次get out都係咁

兔仔應該係最先被研究複製ge，但呢套野真係比第一套輸蝕

呢d故事背景既設定係咁架喇 有邊套戲發生既野唔係無啦啦
兔仔就可能指其中一樣複製其驗品 由開頭比人困住 變成最後放晒出黎周圍走 同樣地 地底複製人都已經自由